新口號：堵路 裝修 快閃

大家咁善忘，無意識咁同警察對峙同行行企企，咁就用口號提醒自己。

Push